樂+欣 有冇用?

想買比老媽子食下,
有冇人試過? 功效大唔大?